跪求玻璃貼膜推介

而家個太陽真係好毒！曬到架車好似著火咁，真係要貼璃貼膜，有冇巴絲有好推介

用住小林退熱貼先

已經接到好似衛生巾咁㗎啦

係車頭擺條濕毛巾 曬乾咗再濕 ((頂住先

龍膜llumar

玻璃貼我用倍思或者閃魔
有9D